[情人節前夕] 分手圍爐

近排見多佐好多分手/失戀post
唔通情人節真係分手高峰期 ？

我諗
無論你係分手定被分手
呢段時間都一定唔好受
所以開個post俾大家圍下爐 有咩感受都可以發洩下、分享下
係情人節前後都取個暖

推

對方咁樣做 都唔係一種負責任既行為喎
對你、對段關係都係咁

感情台住台醫生進埸

有大case就叫我幫手

以為自己放得低
但每次都會諗翻起 又心up haha

因為係佢單方面將你地既關係結束
你既情感需要一直都係度
佢連最後既回應都冇俾到你

指教下

你地一齊佐幾耐、幾時分手架？

分得手大數早就有原因,只係佢地扮睇唔到姐

半年 兩個禮拜前散 初戀
樓主幸福美滿緊？

都係
不過有時都未必係扮睇唔到
亦有嘗試去解決問題 但最後都係唔得

佢睇落唔想去面對
但你之地之前係因咩事而話冷靜下？

我就都係一般般啦

但你地係因咩分手？

但應該總會有個觸發點？

eg 發生佐咩事然後佢又唔想溝通？

咁又真係幾莫名其妙喎

難怪絲打你會咁唔甘心
但你地一齊幾耐啦？

我失戀失左一星期，仲係好唔習慣冇咗佢。雖然依家同佢仲有contact，但一齊返既機會唔大...

留個靚名

我同你一樣

ex係我生日後幾日同我分手

問題容易解決就不是問題

有左新女友,完。

分手就不要再聯絡了

your name...

你已經唔脆了

但我啱啱同佢講失眠，佢叫我去搵佢

搵佢做咩? sleep partner?

我都唔知.......但佢哩兩日態度好咗好多。我仲糾結緊去唔去

如果係佢同你講分手嘅就一定唔去,唔珍惜一段關係而家就借D二反達,食完你又遲早再分手。不過,決定權係你度,自己諗move on 同仆多次街,自己選擇。

一星期前
唔想多講
身邊好多長拖都甩左

分咗手三個月表示十分幸福美滿

你話你放唔低你EX
唔緊要... 我可以等...
點知你地原來一直都未散...
究竟當我係咩呀？
點解可以咁自私？
到左攤牌， 你喊住咁話對我唔住。
最後仲要我安慰返你轉頭
我真係覺得自己痴撚左線。
明明最唔開心 最想喊果個係我
失眠左成晚
一合埋眼又諗起佢

六年啦 話咁快我地識咗六年啦
點解最後個結局會係咁
距離一直都係我地之間嘅障礙
難得今年終於見到希望
埋門一腳 連朋友都冇得做
離離合合 錯過咗咁多次
始終都冇一個好結果
我知你失望 我亦都好絕望
真係得唔到嘅先最矜貴？

如果一呼氣一吸氣代表相愛
或者淹死我會更發現你存在
如果日夜一起想不起我曾被愛
難道分手會令感動再來

拍左5年，同居4年，被分手半個月

聽日我搬走了，唔知你之後會返屋企定自己搵套房住呢？仲記唔記得4年前一齊搵屋，搵到之後大家一齊講咗句：好開心呀，終於可以日日見到你啦，由一間吉屋啲傢俬慢慢變多，終於都要走啦

問你如果有機會唔愛再同我相愛，你話會，但一同你講嘢你就起鋼，我可以點樣重新同你開始，好就好在你未block我contact，但短期內我都見唔到會可以同你一齊返

你同我都一樣，無乜大嗜好，唔會update ig fb，無共同朋友，分開左之後最少比我知你近況都好呀...

我知我犯賤，冇好好珍惜你嘅愛，我知我太大男人，冇好好照顧你情緒...

你係一個好自愛嘅女人，你唔會亂開始一段關係，你唔會騎牛搵馬，一旦投入左就會避免同其他異性接觸，我愛上你嘅係你嘅專一，笑容...

依家見到你每日睇youtube嘅塔羅問自己幾時會有新對象嘅出現，究竟你真係咁想有新對象？當年你用咗9個月放低你過往嘅7年感情，今次你會唔會咁快放低呢？見到依家嘅你我就知你完全唔想見我，對我抗拒有恨係咪代表放低咗呢？

依家你每日可以一覺訓天光，我就晚晚失眠，諗返起大家講嘅一生一世承諾，去配八字...依家？哈哈

我仲好想食你煮嘅飯，飲你煲嘅湯，同你行超市，一齊訓晏覺，好想每朝起身見到你化妝，返到屋企見到你煮飯嘅背影叫我沖涼先...

見到你依家次次星期六日都自己一個去食飯，你會唔會唔慣呢？不過見到依家嘅你好似已經慣左無左我了...你咁快就慣睇返我自己我都覺得自己好冇用

希望大家分開一排沉澱完你會諗起我，會主動搵我，我仍然相信你係我嘅真命天女，我會等你，直到你有新對象為止...

1999 sorry

利申：我27歲，佢係我初戀，佢拍過2次拖，一次7年第三次就是我

情人節前，男朋友因為我大佢一句而嬲咗我，到依加我仲好掛住佢，我琴晚忍唔住炸佢whatsapp，佢話叫我唔好嘈，佢話想覆自然會覆，點解佢可以講得岀呢d野...我都喺因為掛住佢啫，就嚟情人節啦...我禮物都買好啦...求下你唔好咁對我...唔好分手...我喺咪好cheap

都真係有D奇怪

三個月話多唔多 但都唔係少
兩個人都會有過好多回憶
突然間話cut就cut
佢估真係人人都做到咩

但我諗絲打你都仲需要D時間去過渡下

分佐手仲contact
咁好似會好難放得低啵

絲打 有冇故事要分享下？

因咩事分手

初戀真係

但你之前覺唔覺段關係有咩問題出現架？

咁之前佢搵你，你地依加仲有冇再傾啊？
.
.
.
我會諗 與其自己個心囉囉攣
不如同佢開門見山傾下？你覺得有冇機會做到？

近生日果兩個禮拜我地因為一啲事所以少左講野,慢慢就冷漠左佢#
依加諗起都仲系好後悔

兩日 都難D唔心嗡喎
如果冇佐一段關係仲可以咁安然
可能都代表自己未必係咁鐘意對方／咁重視呢段關係

聽過人講
身邊既環境變化都有機會影響到自己既戀愛關係

但ching你依加諗住療傷？再嘗試下？

歡迎分享下療傷大法

你同佢一齊緊 但佢同個ex仲未分手？
如果係咁既話 佢可能都冇尊重過你＆佢個ex＆你地段關係

但巴打 你有冇機會發洩下自己既情緒架？
見你明明咁難受，但仲要安慰番對方.......

絲打介唔介意講多少少
點解會突然冇佐段6年既關係，仲連朋友都冇得做既

我諗巴打你真係好愛對方
其實你地因咩而分手？
有冇機會俾大家都冷靜一段時間，再睇下點樣處理之前導致分手既問題？

5年拖真係唔容易
當一切都成為習慣
要強迫自己放低／戒佐個習慣 其實真係好難

你介唔介意講下你果句係咩啊？

我諗每個人底線都唔一樣
有機會踩到佢底線都唔出奇既
但佢用番呢D態度對你 其實都無助解決問題

我叫咗佢比機會我，佢唔肯

失眠咗一星期有多，自己係街喊

其實個問題係佢識我果陣已經係咁，太有主見太大男人...佢一開始set咗個時間比我，點知我5年仍然係咁佢話已經絕望死心

我都好想重新黎過呀...4年每日見點會咁易放低...

佢話可以做返朋友嘅，但要係佢情緒唔會比我影響到佢先會見我囉...佢話唔知要幾耐

日日訓係床個心就跳得勁快......

想知你過成點...沉澱完我地再重新開始啦好嘛？

岩岩一月頭分手...
岩岩開始個陣...個個同事叫我諗清楚..覺得我可以搵個仲好
因為佢又食煙食大麻..落過仔又唔理自己屋企人..仲試過嘈交郁手..
而我以爲自己可以陪佢一齊捱一齊解決問題..做咩都諗佢先...好照顧佢..佢話冬天凍我就即刻買棉被..佢話病/飲醉左我即刻煲薑茶搭的士拎比佢（佢住對面海）..但原來係佢眼中我做咩都係錯...
一句唔夾唔係佢想要既人就可以抹殺哂好多野..原來係佢眼中我係好蠢好冇層次既人
我一直痛苦到宜家..放唔低..發夢仲成日見到佢..好辛苦.一直諗自己係咪咁差咁蠢..
一望到情人節就唔想面對
宜家仲要面對其他事情壓力好大..身體好差仲調理緊..一直逼自己忙於工作逼自己去忘記..同自己講仲有好多病人要照顧唔可以分心..但原來好痛苦..

同路人
分左手兩個 佢就同條臭雞一齊
但分手嘅理由係我唔比自由佢 明明一齊嗰陣佢話自己玩夠
佢話佢當我終身伴侶 我屌佢老母 當我水魚
我咁撚認真 換到啲乜鳩番黎

拍咗兩年 近半年佢開始對我冷淡
一日可以十個鐘先覆我
我主動關心佢就覆單字
試過喊到傻咁問佢可唔可以唔好咁冷淡
最後 自己諗通咗就話分手
聖誕嗰排嘅事 咁就就快兩個月
但見到周街都見到講情人節啲post
心都仲係碎緊

拍左兩年 分左半年有多 仍未放得低
利申巴

Same
分左一個月都冇就有第二個
當初講到幾認真係一世 我唔會再信呢啲

呢個真 乜野玩夠 一世 認真
唔撚會再信

唔好對愛情失去信心啦
呢個世界仲有好多好仔架

要帶眼識人
時間證明到好多野

係
冇計 見佢喊就真係嬲唔落
唯有自己硬食
依家做咩都冇咩心機咁

當你經歷過就知唔係咁易相信到愛情

所以琴日同佢一齊返

情人節前兩星期同我分手，等我on99過新年，個個問點解你無出現我都算！我重要上個月就準備好情人節禮物俾你，刻撚埋你個仆街個名，唔可以轉手啦依家！柒頭！！

冷戰？
我會覺得好可惜
依加有冇機會挽回啊？

唔會好尷尬咩？

其實咁樣做既目的係咩架？

[member]純粹系自己唔識得處理，果時佢都仲有約我去買生日禮物 但係我話沒心情所以冇陪佢出去 依加諗返真系後悔到
應該冇機會嘅喇 /member]

但佢之前搵你係有咩目的

btw 你地當初分手 係因為佢覺得你唔夠強？

我諗佢係呢段關係入面，都有佢既掙扎既
大家都努力佐5年 你可能係努力改變 佢可能係努力去接受
依加要分手 代表佢都覺得攰啦

但ching你想重新開始之前
有冇諗過自己可以點樣改善之前既問題？
如果問題不變，有機會都係難D有結果..........

朋友咁諗姐
但同佢經歷咁多野既人係你，你咁在乎佢都好合理啊
老實講，感情本來就係感性既，未必成日都可以好理性咁去處理

五個月都唔算係好長時間
如果覺得自己未overcome到 其實都可以俾多D時間自己既

一個月咁快

但ching你依加感覺點樣先

取暖

ching你真係好愛佢
我諗你係呢段關係入面 都已經好努力去做好自己既身份既野
但畢竟感情都唔係一方面努力就可以維繫到

btw ching你做護士？
除佐感情，仲有冇其他壓力想大家一齊分擔下架？

有D咩嘔心野同說話 ？

欺騙佐你感情

ching你一定好嬲
有冇咩機會／空間發洩下自己既情緒架？

去完旅行之後就同我講做翻朋友

係啊..一名被佢睇唔起既護士..
都係離唔開屋企問題..關係唔好...基本上冇野傾...番屋企都係自閉..然後分左手個幾日，又加上同屋企人嘈交..個人好辛苦..又喊唔出

一齊左5年
因為D事拗交,我無即刻哄返佢,佢喊住走,之後就話分手了
呢2,3個月我努力想哄返佢,但應承左比一個月我試
可惜早排佢話我努力錯方向,想放棄
依家我講咩 整咩比佢 或者想接佢放工 佢會覺得我迫緊佢
你地覺得我情人節應唔應該送花比佢,上網睇話8支玫瑰代表道歉
我應該摺8支花等佢覺得無咁大壓力,定係買花等佢FEEL到我誠意同改變

我係睇到個標題先入來， 可以嘅話我都盡量唔去諗

他應該搵個方法你自己冇後悔嘅空間， 你同佢咁耐，你應該最熟悉佢。

我知佢怕尷尬,所以怕送花去佢公司佢會嬲我
岩岩一齊個陣佢唔想我送花比佢話自己對花有敏感,其實係假既
但耐左又會話我未試過送花比佢
所以我唔知應該點做好

唔好諗啲花，花只係道具，諗下你個人應該點做仲好啦。

我知道有啲野講左出口就收唔返 我都知道今次你唔會咁易原諒我 但係我真係好想好想繼續同你一齊落去
所以無論你點決定都好 我都希望你知道我仲係好愛你

聽日應該係同佢最後一次見面..

我有想挽救感情既心 只係...
如果由佢親口同我講冇可能 對我黎講都係一種解脫

嗯...平常心去面對

分左手以為可以頂到，但一見到ig上面啲相刪除哂，我個心

拍左差唔多兩年, 幾日前俾人飛, 已經買好哂花同訂好餐廳

佢咁樣做都唔係好負責任喎
想結束一段關係 但都冇明確咁表達自己既諗法
反而你一方面要承受佢帶俾你既傷害，另一方面仲要忍痛講分手

其實到最後，你知唔知佢因咩而想分開？

你揀分手？定係被分手？

都聽過好多類似既故事
但好多人都唔會知，對方果一刻係唔係真。認真
可能係 只係之後經歷佐唔同野先改變佢既諗法
可能唔係 但為佐唔同既原因所以先咁講

但與其去諗咁多自己唔會搵到既答案
不如俾自己沉澱下
再去搵值得自己信任既人

ching都係有過類似經歷？

岩岩先因為咁 散左半個月

但依加你地段關係處理好未架？
定係仲係keep住呢種情況？

繼續磨落去，唔快D搵番個解決方法既話，對大家都唔係咁好啵 ......

言語上係我講分手 情感上係佢表達先
名義上係我揀分手 但同被分手無分別

congrats！
但之前導致分開既問題，解決佐未先？

ching真係好嬲喎
但分開之前，有冇咩先兆咁架？

點解覺得冇機會既？
對方已經完全放棄佐？

我連埋你上面個comment一次過覆
.
我諗每個人處理分手既方法同態度都唔同
我地都難D單憑佢既行為去判斷到佢既諗法
如果唔直接問佢既話，好多野都會係無解

但係ching，每個人係一段關係入面 都總有做錯過野／令對方失望既時候
我覺得最重要都係識反省同埋去改善番
佢雖然咁踩你，但你都唔洗將自己諗得太差

依加係仲一齊緊嘛？
通常係因咩事鬧交？

咁突然
冇咩先兆架？

點解佢會睇唔起護士
.
咁等於其實你依加身邊都未必有人support到你啵
你番工應該已經好忙好大壓力，放工又要面對咁多問題
有冇咩發洩情緒既方法架？

我諗係要睇番你地因咩事嗌交、個根本問題係咩啵 ？

如果佢覺得你努力錯方向，證明佢都有特定既問題想你去改善下，你又知唔知係咩黎架？
個人覺得 如果只靠形式野去表達，對方都未必會feel到你既誠意

盡量唔諗，但一諗到既時候，感覺係點架？

ching你講佐D咩咁大件事

你依加呢段野，有冇同過佢講番先？

其實都可以理解點解佢會咁嬲、咁唔開心既
我諗佢未必係唔想信你，只係當大家之間既信任突然被摧毀佐，佢受既打擊都好大

又或者問番你，點解同個女仔fd冇野，但又會瞞住女朋友私下約食飯

冇，真係想死

但佢親口同你講完，你覺得自己就會突然放得低嘛？

如果今晚係你最後一次機會同佢見面，你有冇咩會同佢講？
呢個可以諗下，大家都唔會知幾時係最後一次見，但盡量唔好令自己後悔吧！

咁多年黎無論女朋友既脾氣幾咁唔好都好 我都唔會想分手 因為佢真係好錫我 但係我就頂唔順自己既壓力同佢講左句分手
每段關係入面最忌就係講依兩個字 講左出口就收唔返 雖然依家先補救已經太遲 但係我好想你知道我諗咩

個個月都有人分手架啦

人總係傾向記得D令自己開心既回憶

其實我覺得唔一定要逼自己去放低
畢竟每段關係 你地真係一齊去經歷佐多好開心／唔開心既事
有時留低開心既回憶 可以令自己個人正面D 對感情都有番信心
都唔係一件壞事啊～

我諗絲打你都已經好努力啦，慢慢黎啦，等自己慢慢消化完，對自己都係一種成長
如果有需要想再詳談既話，都可以tg搵我放下負架

突然失去一個人，連帶ig既相
我諗一定會好空虛

但係對方講分手既？

有冇機會挽回架？
定係對方已經做到好絕了？

好絕 我都好想挽回 試過唔得
佢叫我放手俾佢幸福
呢句肯定係有新追求者

追完post心情好好

聽日情人節，準備被分手，好心痛個心好似穿左個洞咁

You are not alone

一齊佐幾耐架？

年半啦

你表達得好清楚 明曬

成件事已經想像到好sad好無奈
我諗你都係被逼到冇得揀 先會選揀去結束

你覺得你依加呢段時間既日子過成點啦？

醉情工作 做下運動 約下fd 上下連登咁啦
佢覺得我廢 咁咪趁呢段時間增值下自己囉⋯⋯唯有

我無追哂post呀, 你放低左上一個未呀？

都係翻工時間食個lunch咁 知佢唔like所以不講
個fd本身都有男朋友

係呀 所以我都決心放低佢喇，最起碼唔好煩住佢
唯有祝佢幸福喇

巴打你對自己好似都冇咩信心喎

我諗都係睇機會啦
如果佢主動sd野俾你，都算係開佐個頭
爭在你問唔問得出口

或者咁問啦 你覺得 點樣先係一個合適既情況／機會俾你去問你想知既野？

一定好難接受喎
但佢有冇講番點解會想做番朋友？

佢因為上司而放棄佐你 同埋你既感情
我諗係佢有D野想得到 但係呢段關係入面都得唔到
佢果陣有冇講過係咩原因？

佢話性格不合

你個陣係就咁講佐？定係都做到好絕？

而且你個陣所受既壓力都係黎至於佢，定係有其他野煩緊？

據聞通常大時大節eg 情人節、聖誕 前後都特別多

有冇新追求者都好啦... 睇黎佢都真係心意已決

但你地之前有冇話發生咩事而分手架？

特別多人講出嚟

係我同佢一齊決定，大家性格價值觀唔夾，磨合左年幾兩年，大家都攰就分開。
我覺得好可惜，上一秒情人下一秒陌生人

加油

拗交個問題係好小事
根本既問題係我成日都無第一時間哄返佢
因為每次佢發脾氣 我都想同佢講道理先
而佢既角度想我無論咩事都哄左佢先
但就算我知，都唔會無啦啦拗交，已經比到佢睇我有改善
我都唔太清楚我應該做d 咩佢先覺得有誠意。因為係佢既角度黎講，佢可以覺得我只係呢段時間改，幾個月後又變返

因為佢職位比我好..我諗係..
宜家我放工都係自閉係房...

個陣我唔係真係想分手 只係當時自己同屋企都比左好多壓力我 女朋友當時又唔係好開心要人氹 所以帶過左句分手就算

你問我決唔決絕 我緊係唔覺得決絕 因為我個心入面仲有佢 但係佢就覺得我唔係一時衝動先講出口

每年懲人節我都煩到想分手💔
貴既嫌無心意，平既嫌無表示
送花嫌多餘，送名牌嫌貴又唔啱用
問想點？要驚喜。即係點？你諗。
去左搵禮物，又搞錯你去左邊？
明明呢日應該係一齊慶祝既日子，點解永遠係男人做奴材，女人等進貢？
你又做過乜？上堂整左盒朱古力喎，講到幾辛苦，其實咪即係買返嚟？仲又貴又難食
我仲要交戲，皇恩浩蕩多謝您
年年都做水魚，唔做得唔得？見過鬼怕黑
唯有阿Q少少，一年罰一次，當一百歲命，都罰得六七十次，挨過去就好，唉！

剛剛送完佢去搭車 為何世事都要真係散左先會將個心交出黎互相涓通呢...
聽左佢好多煩惱同感受 好想陪佢一齊渡過各樣問題

只係...唔知再用咩身份陪係佢身邊 內心好唔甘心 好無奈
佢話可以做 不過我需要既唔單止係咁片面既野..

我都應該會係佢個世界上消失一排 嗯...好愛妳

佢話d問題積左好耐 無安全感

情人節前分，慳唔少

您係咪病？仲忍係咩原因？

屌 我果時都係
我17號生日
佢19號同我講分手

唉

我想問主動提分手既 有咩真係唔好受

16號生日
18號講分手

你已經知道個問題 佢又肯俾機會你
送花我覺得意義唔大 你都話整嘢俾佢令佢覺得有壓力 送花未必代表到誠意 可能係俾壓力佢
你唔使操之過急 慢慢去改善 佢自然睇到你嘅誠意
巴打 加油 你仲有得機會 一齊之後要珍惜 多啲代入佢角度諗
女仔要人明白包容佢個情緒多過講道理
嗌交你要主動認低威先 放下面子 然後攬住佢 等佢感覺你明白
好多時女仔想你對佢好似細路女對待 咁佢先覺得有安全感

因為女人就係唔講道理，同埋，有您呢種人縱容。

我冇縱呀 所以咪被分手

me too
點解變得咁快

當初點解唔理班朋友既？
你既生活圈子一次過冇佐咁多人 真係好可惜

點解心情好

睇人仆街最開心

點解咁講既
之前有先兆？

我好辛苦

你個名

女仔要人明白包容佢個情緒多過講道理
嗌交你要主動認低威先 放下面子 然後攬住佢 等佢感覺你明白

唔記得左呢樣野

我都唔識呀 係分咗手先領悟到
可惜太遲了

頭先自己坐係海邊坐左好耐，見愈來愈多情侶行埋黎所以迫住要走

想搵個地方頹廢下自己都唔得

番企仲好 無眼屎乾淨盲

對方既復原速度..... 都幾快喎
但當初係佢話分手既？

我講分手 但實際上係佢逼我講

要諗下你增值自己
目的係為佐咩？
為佐追番佢？定係，真係為佐自己進步下？

都明你點諗既
不過以你女朋友既角度 一發現果下其實應該都shocked 未必會明白你既諗法

咁情人節你地點過.... ?

Ching 都祝你可以早日move on到

但你覺得難唔難架？

咁都幾奇怪......

之後你點處理？

feel到絲打你好嬲

係幾耐之前既事啦？
需唔需要搵人傾下發洩下？

都係既
觸景傷情嘛...

睇落巴打都係有諗法有計劃

但keep住處於被動，你既行為/情緒某程度上都係俾佢牽引住
驚你辛苦咋..

我覺得
你係一齊既時候，做好佐自己既本份就已經好足夠了
只能話佢有佢想要既野，你未必俾到佢，但唔係你既問題

真係好可惜

你地係邊方面唔夾，令到真係逼不得已要分開？

女朋友話想分開冷靜下去外國散心，冇講去幾耐，仲叫我唔好等，個主因係因為佢覺得佢好難令到我開心同埋成日嘈屋企問題覺得好攰同怕左我
之後比我r到佢繼續同我傾計
應唔應該等佢？

睇你係咪覺得佢係同你一生一世嘅對象
視乎你可唔可以堅持

但未來係點 冇人知 太多不確定因素

趁呢段時間你咪改善自己嘅缺點

等佢睇到你嘅改變

為左分散自己注意力
追返佢應該無咩可能，除非佢開口啦

留名

情人節被分手
真係好痛
一齊左8年
而家一個人係外國 仲要自己一個
好辛苦

本身我要翻夜 最後拎左假等佢收工
但佢約左fd 唯有送到佢去個到同送左張手製卡比佢

btw而家無事了 我會好好愛錫您

我話有咩唔啱我會改，同佢講左好多野但佢都冇理我。最後我話想見佢，等佢放工佢叫我走，已經好驚我

呢個係佢同你一齊佐5年都咁介意？ 定係幾時開始介意架？

我諗佢有佢既諗法、要求都明白既
但另一方面都想問下你覺得自己一味去跟佢既諗法做既話 會唔會好覺得好辛苦？

好sad
面對咁多既問題，但最後都係要自己一個去面對
ching你如果想傾下 可以tg：

因為一句衝口而出既說話 而分手既話，真係好可惜

但似乎佢真係好認真咁對待呢句野.....
你仲有冇做咩補救下？

ching好似真係好大怨氣.......
不過對方都真係離譜佐D喎

最後你既情人節點過... ?

如果大家都有意繼續段關係
係咩原因令到你地唔係復合，而係要用另一種關係去繼續既？

但ching你依加點樣啦？

當初大家都有責任去拎件事出黎傾下既
如果唔係愈積愈多 就真係好難番轉頭

既然佢去意已決，咁巴打你黎緊有咩打算？

ching都分佐

點解咁講既？ ching你睇黎都拍得唔係幾開心啵 ...

Move on識個第二個
佢咁狠要咁飛一定無機會一齊
唯有唔再諗佢好既野

幾耐之前分架

ching有冇心事想係度分享下啊

通常都係對方會嬲先？
定係大家都有唔同既問題、情緒，所以先會keep住鬧交？

上面都有D巴絲
雖然係提分手既
但都係去到逼不得已既情況下先要咁做

都幾多巴絲係咁.....
其實係原本已經唔穩定？定係真係事出突然？

都係同一個對象？

情人節被分手真係好hurt
絲你會唔會想tg傾下、發洩下 ？

update下ching最後點樣？

分享多少少？

我諗你果陣都未放得低佢
如果仲keep住見面 其實都唔知點樣相處好....

當初係你講分手既？

ching好似真係好郁悶咁.....
雖然我都遲佐幾日
但如果你想深入D傾下既話，都可以tg搵我

好似有幾個巴絲都係咁既情況
但你既故事係點樣架？

明明仲著緊，但要自己一下切斷所有聯繫，真係會好痛.....

除佐等時間過之外，ching你仲有冇咩方法幫到自己去放低佢架？

人渣同臭雞一齊 而家風流快活 我就

姐係依加分開既原因有2個？
ching可唔可以講多少少實際情況？先可以同你一齊分析下.....

如果唔想太公開講既話，都可以係tg傾下既

琴日佢話分手，我做唔到即刻斷contact,好辛苦好辛苦。

雖然你覺得你需要負番責任、承擔番個結果
但有時都要顧番自己感受，如果唔係，你會愈黎愈辛苦、愈黎愈憎自己....

但絲打你咁耐都仲未放得低佢.....
係咪都真係冇機會自己再努力下去挽回架？

ching有冇咩故事要分享下？

8年真係好耐喎......
做咩咁突然既

絲你依加係外國讀緊書？

情人節前夕被分手

但因咩事先？

無事就好了

但你地搵到方法令佢信任番你未啊？

睇黎佢都真係做得幾絕喎，似乎都唔想再回復之前既關係

但ching你自己又有冇覺得自己邊度做得唔好先？

每次嘈既原因都係一樣？定係有唔同？

老實講，長期咁落去
根本既問題都冇解決到，大家可能心入面都會有條刺
爭在係幾時爆發姐

識第二個之前，都係真係放低佐佢先好D啵
如果唔係，自己都唔係真正move on到，對另一個好似都唔公平.....

莫名既心酸.....

ching呢排點過？

因咩事而分手架？

唉都係咁 因為唔會比自己差過佢
我自尊心唔容許我頹廢落去
所以係咁逼自己出街

我覺得呢d要時間慢慢建立翻
當然我都會做好自己

佢話我對佢太好，好到佢好大壓力。亦有講只係佢宜家對我淡左。

情人節已經過左4日, 大家有無好d?

係 唔應該再作踐自己

冇嘅喇

點解女人可以咁絕情 分手都分得不明不白 乜都唔肯講

我絲嚟，佢Snapchat del埋我

佢話需要冷靜下，但情人節之後幾日都無講過野
個心痛到死，最後忍唔住講左分手
成個星期行屍酒肉咁

其實男都係，一句做翻朋友就收我皮

可能係佢需要時間去建立返一個屬於自己有安全感既地方
安定左生活先再考慮其他野掛

佢係巨蟹座

一直以黎既努力就一鋪清袋

你既兩年半就咁白費 因為佢既未玩夠
ching撐住

例如？ 講出黎都唔講 突然分手，好難唔令人覺得你係全心要分

依你咁講 如果佢咁都唔要你
咁佢愛你極有限 咁鐘意玩 佢實後悔
你要過得好過佢

講真我信當有人要分起手上黎唔需要原因
所以行到呢步只能勸大家睇開啲

已經過左咁多日 就算補救都未必有用 但係我都同佢講左好多自己既諗法 好想佢會明白依個世界仲有我會陪佢錫佢 好想佢知道佢係我心目中係最好既

我係巴 係絲都話可以努力下嘅 做男人仲咁拖泥帶水咩

出街有咩做先？
逼完自己出去 感覺係好佐？定差佐？

都係既

但之前既問題
以後會唔會同佢都坦白翻架？

出街飲酒我覺得係好過自己一個坐係屋企亂諗

咁可能佢都真係唔係好鍾意你？所以先會同你形成一個對比 俾到壓力佢

之前有冇啲咩先兆咁？

你覺得你點樣作踐自己？

好sad喎就咁等 好似會幾折磨人。。。

ching係呢幾日被分手？

好狠.....
但你呢2日仲有冇同佢聯絡架？

完全冇，但佢有睇我ig story

俾對方拖住 唔嗲唔吊咁？
但你地係因咩事而變成咁.…？

any肥 如果想詳談可以tg講

情人節個晚分手

當然會 盡量少搵異性朋友

你地當初分開 係因為佢覺得冇安全感？

ching好似都有啲經歷咁喎

嗚 一定好心痛
你咁投入段感情 結果對方一句未玩夠就否定曬所有野

但ching你點樣回應佢？

btw如果你想搵其他人傾下發洩下 都可以tg傾下

但果陣有咩問題積埋？
令到大家除佐分開 都冇其他方法去解決

又或者可以用好多個原因去掩飾

絲係咪都經歷過？

咁不明不白，都好難叫你甘心去接受喎

你仲有冇向佢求證翻原因啊

係幾耐之前既事？

佢聽佐咁多你既諗法，有冇咩回應咁？

咁感情啲野，冇話限男女角色既
如果真係在意，想努力再嘗試下既話，男女

出街個陣 都係自己一個？定係會有朋友陪你 聽你呻下架？

但又好似唔代表啲咩

咁絲打黎緊打算點做？

你係分手定被分手？

但成件事都好sad.……

最緊要係搵到大家都接受既方式

祝巴打你同女朋友繼續開開心心啦

佢所謂既玩，其實係點玩？

不過清你理性上係可以咁做既
但我諗你要做到呢個決定 個心應該都會好掙扎好痛苦

有frd架無frd唔出街

前排的確好唔甘心 但我依幾日諗通左好多
諗住遲啲WhatsApp問吓佢 睇吓有冇機會做返朋友
始終除咗屋企人以外 大家都係最了解對方嘅人 散咗都仲會有感情
如果佢真係覺得辛苦 我都無謂勉強大家
緣份嘅嘢話唔埋 可能下個更好呢!

被

我前度就係咁 完全係雙重標準，結果最後話係自己唔岩處理唔好，但冇表示

同你差唔多

Ching 話者可以一齊傾下
一家同病相憐

我就fg做緊野 佢就仲讀緊書 我工作需要就要出差 一出就差唔多一個月 然後佢就咁啱上莊 少見咗 然後就有個人日日陪佢 然後就沒有然後了 感情淡了 分手了

新鮮感真係好可怕 點解可以因為一個岩岩識無耐既人就放棄一齊辛苦經營既感情

真係新鮮感累事 兩年幾感情 咁就冇咗 你話理智上知道我係要返工冇計 但情感上就唔想孤獨 想要個實體嘅人陪
成全 - Yoga

都已經過左大半年 我覺得佢都可能唔想我再打擾佢嘅生活
反而如果一齊返 更加唔知點面對大家 問題仍然未解決 又係留下一大堆傷心難過

有fd陪下，時間都應該會易過D
呢幾日我都忙D，冇乜時間睇番個post
你呢幾日心情有冇好番D啦？

咁呢個係佢既選擇，都冇得逼既
反而自己如果要接受呢個事實，好似都會幾辛苦
你一個人hand唔handle到啊？

諗通佐之後，情緒有冇好番D啊？

不過我諗無論再一段感情點樣都好啦
你同佢既經歷都的確會影響到你既.....

知唔知係咩原因

想傾下既話，都可以tg搵我

咁就變佐你前度了....

幾耐之前既事黎架？
感覺ching對件事好似仲有D感受咁喎

係感情同新鮮感之中，佢選擇佐新鮮感
雖然我諗ching都一定會好痛
但及早識清對方既需要，其實都係好既

咁你呢排點樣啦？

的確，有D問題如果解決唔到，再一齊都只會令大家再次傷心

但過佐大半年，你都未放得低，有冇諗過係點解既？

絲係因為心淡所以想分手？

對方點派帽法？

天天留意佢ig 生活還是要繼續過

咁好似會令自己更難受

唔辛苦咩？

有呀好番好多啦唔緊要啦哈哈

見我過左半年仲入黎呢個post就知我進展係慢

咁都冇計啊 開親ig 佢都一定喺最頭 又唔捨得del咗佢 等佢有新男友相就會完全死心架啦